裝備升級

上戰場一定要有埋避彈衣！

d狗而家連開槍眼都唔眨下
中大疑似又有學生心口中彈
下下瞄住軀幹
對方武力升級
我地都要裝備升級
之後行動一定要著埋避彈衣！！

願所有受傷手足平安
光復香港 時代革命

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

邊度班件避彈衣